鑽石山果區食個早餐都咁撚難？

屌那媽，得間大快活，m記

茶記都唔多間

新浦崗食囉

調景嶺叫咩?!